其實東區小霸王單嘢下文點，點解唔告佢暴動同埋查出幕後主腦？

如題